[揚威國際］陳法拉將跟影后Nicole Kidman 拍HBO劇集

HBO近年推出多套自家製大熱劇，包括《權力遊戲》 （Game of Thrones）、《西部世界》（Westworld）及《小謊言》（Big Little Lies）等，近日亦拍板開拍改編自Jean Hanff Korelitz小說《You Should Have Known》的全新迷你劇《The Undoing》，主角有英國男星曉格蘭特（Hugh Grant）、金像影后妮歌潔曼（Nicole Kidman）、加拿大老戲骨當奴修打蘭（Donald Sutherland），連來自香港的陳法拉亦在演員名單之上。

《The Undoing》是一套六集的連續劇，曉格蘭特在劇中與妮歌潔曼扮演夫妻，故事講述妮歌是個生活美滿的治療師Grace Sachs，不僅有個好丈夫，入讀名校的乖仔亦令她感到安慰，可是在其首本著作推出前夕，丈夫突然失蹤，接連的衝擊令她徬徨無助。至於首拍美劇的陳法拉，於IMDb網站中資料所見，她今次飾演Jolene一角，在六集中佔有四集戲份，亦是一個重要角色。

Tvb走寶了

法拉真係好正

老女人

你講Nicole Kidman?
成5張嘢係幾老呀

俾你講咗先

Fala

講英文演技可能會好啲